單身狗勿進! wtsapp 定 電話

一句講曬 傾電話定wtsapp

whatsapp/message
#bad# 傾電話

利申好耐無同女朋友傾電話

WhatsApp

唔識傾電話，通常只支持到一分鐘

不過聽下對方把聲都好開心

仲有咁多巴絲傾電話